(Airbnb) 訂咗幾日之後屋主話渠道出問題唔出租，會盡快退錢

我想問我可以有咩途徑追佢退錢
定係純粹得個信字